有無人諗過戇豆先生(Mr.Bean)其實係一個好奇怪嘅人?

細細個睇唔覺
人愈大先發現其實佢好多行為都異於常人, 插個頭落隻冰鮮雞到, 對住空氣講野, etc.
如果我地現實見到佢咁嘅人, 真係唔多唔少會覺得佢古古怪怪, 甚至懷疑佢係咪有病
定係我諗多左?

下你細個睇唔覺佢有問題？
我細個睇已經覺得佢有病啦喎。。

會唔會呀?

但我做D行為同佢好似

讀poly bse 居於樂富 狗公性格郤未曾拍拖 樣貌身形智商之過

有無人陰謀論咁諗過, 戇豆班編劇其實係想將佢塑造成一個性格行為古怪, fit in唔到主流社會嘅怪人? 好似龍貓其實係死神咁?

ok

樓豬講既野好似有d唔妥，但又諗唔到邊到唔妥

樓豬驚天大發現
唔係你咁樣講一講嘅話我仲以為Mr.Bean 好正常

有無人諗過樓主（社會主義者佛利民 ）其實係一個好奇怪嘅人?

你咁大個仲係咁show自己堆羊咩毛公仔唔覺得好怪咩？ 同mr bean拎住同隻啤啤有異曲同弓之妙

咁樣叫陰謀論？